麥長青和牛店開業3個月遭淋紅油 疑與人結怨：交由警方處理

前無綫藝人麥長青(麥包）今年７月與友人合資過百萬，於香港大坑京街開設的御之牛和牛專門店，開業僅3個月，有消息指該店今早遭人在門外淋紅油，連附近轉角位兩間舖亦遭殃，事後有人報警求助。

呢d係味鬥紅

手足

娛樂圈媽咪麵

全靠暗星加持

今次又有咩偉論同藉口

佢又真係做咩生意都傳出奶野
但咁多年黎佢都不停咁試做生意

但佢輸極都有本呢下好嘢

偽人其實好易揾到快錢，一有節目出就有商場/酒宴去，唱首歌就收幾千，仲有果d 做開商業司儀既1晚幾皮。

所以本身形像正面又勤力果d, 有個好經理人係可以好好揾。

佢成日出d黑幫飯局咪揾佢地幫囉

都算得上係一種才能

佢有咩係撈得掂

屢敗屢戰嘅典範

佢次次都博一鋪咁做生意 炒商鋪 炒iphone
佢正正經經咁做應該冇事 我覺得佢係撈偏門
凍肉好多黑社會有份做

佢又真係專門搞d細細地又易出事既生意。

如果佢將咁多年黎做生意d錢正正經經儲起買樓收租，生活應該都唔會太差。

不過又分兩頭，早排佢上viu果個中佬節目，佢唔係奶咁多野，都無咁多經歷講。

有無炒iphone 12?

佢都有買樓 好似都係蝕

點解佢次次做水魚都仲有錢做水魚

*寶

上次唔係俾人昆過一次啦咩

收片不果? 今時今日唔一定淨係黑社會先去收

吔屎啦梁非凡!!!